點解啲曱甴唔使冬眠

真心問
今日咁凍 都見到有曱甴出現

有糧出架

藍色定紅色個種

真嗰啲曱甴

the black one

咁既天氣都出現，睇黎你屋企都好多隻下...

啱啱行出房門有隻已經好驚
睇完你依句仲驚

我都有
但係好細隻

今朝起身見到隻細 懷疑生咗兜bb曱甴

留意吓廚房牆身地下有冇啲窿罅位
通常就係曱甴竇
攞啲牛皮膠紙封住佢就得

我屋企都有啲曱甴係咪變咗種